Easy Oil Fleet Card 堅定流

Esso 同 shell入油平3蚊

衣間野堅唔堅

有冇巴打用緊

車隊卡減3蚊唔出奇，但係冇得用能源大法
而且信用卡就收手術費
Bank ac就auto pay任佢過數

小弟新手上路
咩係能源大法

google is your fd

Shell 減得3 又要月結自動轉帳 又要手續費
不如用shell value card -2.6 即時俾信用卡
間中shell 仲會send offer

再唔係就caltex 官方出的personal starcard
可以同某d coupon用

唔駛車隊咭都輕鬆減到$3，你會點揀？

綜合各油公司4月份會員基本優惠

Shell:
4月逢星期一，憑Shell Bonus咭入汽油每升即減$2.5兼賺Bonus分

Shell X 恒生優惠
3月及4月, 客戶憑恒生信用卡及Shell Bonus咭於全港任何一間蜆殼油站簽賬入汽油每滿$400, 即額外享$60同等汽油
以普通油$16.74計，每升折扣為$2.87
靚油 $17.93計，每升減到 $3.02

—————————————————-

Caltex:
星期六每升減 $2.5

即日起至2020年4月30日，凡於加德士入特配Techron ®汽油滿HK$400，即可以HK$90換購2張總值HK$100之惠康禮券！

APM、大埔超級城、世貿中心泊車送加德士油券, 適用於能源大法

—————————————————-

Esso:
4月逢星期二、五每升折扣 $2.5，其他日子減$1.6

ESSO + DBS信用咭優惠
由即⽇至2020年5⽉31日，以DBS信用卡於香港任何一間Esso或東⽅⽯油油站惠顧Synergy汽油，消費每滿HK$400或以上，即可享以下額外優惠：
優惠1：Synergy Supreme⁺特級汽油消費每滿HK$400或以上，額外獲價值HK$60之相同汽油
優惠2：Synergy Extra汽油消費每滿HK$400或以上，額外獲價值HK$50之相同汽油
普通油 $16.74計，每升減到 $3.13
靚油 $17.93計，每升減到 $3.56

(有網友報料其他信用咭都可以用呢個優惠)

4月逢星期日, 3倍Esso Smiles積分獎賞

4月-6月逢星期一, smile 會員只需5000積分就可換價值$300汽油 (原本要7500積分)

—————————————————-

中石油:
4月指定油站，入滿$300，超級電油每升減 $3.5，普通油減$3.2

—————————————————-

中石化:
即日起至7/4，星期六日一二，超級汽油減$3.3，普通油減 $3

呢啲車隊卡好似多數無分儲
之前申請左esso執笠卡
全天候-2.6同可以儲分
星期日去入3倍分
為返應該抵過-3蚊